## Social Auth based on Laravel 5.5


## Описание

Тестовое по реализации авторизации через соц сети с сохранением профиля пользователя.

Реализованны: 
	миграции, 
	авторизация через Google, Twitter, 